Fifa 18 球會招人

D2球會，因舊隊員不常出現，現招新球員，最好星期1-5，有4晚出現，平時開波時間：9:30-12:00 ，六日多數睇波或私人時間，會不定時開波，歡迎新手，老手任何位置試腳，留psn或

ps4

推

要咩位置

請問你打咩位？不如pm我

唔好意思，我唔知連登無pm，